大陸青年致香港同胞書？

致廣大香港同胞：
喺香港呢場猶如六月飛霜嘅風暴中，我係其中一名微不足道嘅大陸青年，或者我並唔足以代表14億大陸人民發言。但係，呢場自六月展開嘅香港風暴，我作為14億中國人嘅其中一員，從來都冇冷眼旁觀過。所以，請容許我向你哋訴說衷腸，究竟身處喺呢場風暴之外嘅大陸青年，喺佢或者佢哋嘅瞳孔中，映照嘅係一幅點樣嘅景象。
喺闡述一切之前，請先容我代表大陸青年表示唔接受你哋嘅道歉。因為你哋毀壞香港和平，情願做西方反華勢力嘅馬前卒，恐怖主義嘅踐行者。你哋所做嘅一切都與我哋大陸青年愛好和平，崇尚一個中國嘅理念完全背道而馳。所以我哋暫時仲唔可以接受你哋嘅道歉。
開始，我哋身處大陸，一直認為我哋係一奶同胞，但係，任何人都冇預想過，身為香港青年嘅你哋居然成為毀滅香港嘅暴徒。但係，到咗今日事已至此，明顯再唔係一場只關乎香港市民未來命運嘅示威活動，已經發展成毀滅香港，破壞「一國兩制」嘅恐怖主義活動了。
既然，你哋想同我哋傾「64」，咁好，我就作為一個大陸青年同你哋傾一傾我哋對「64」嘅睇法。我曾請教過一位當年參加過「64」嘅老人，佢並唔承認自己勇敢、正直同善良，相反，佢認為佢曾經嘅所作所為係愚蠢、天真同衝動。佢成日話，當年喺西方反華勢力嘅煽動下，無數嘅大陸學生被矇騙，係美國葬送咗佢哋嘅前程。佢亦聽講咗香港正在發生嘅一切，佢希望我可以通過互聯網話畀你哋聼千祈唔好落入反華勢力嘅圈套，以免後悔終生。
你哋仲質疑我哋嘅新聞和諮詢，淨係畀我哋睇到黑衣暴徒在破壞、在毀壞國旗、在攻擊警員，但係，如果你哋唔喺香港施暴，就算新聞想報導畀我哋睇，我哋都係睇唔到嘅。
而且我想講嘅係，我哋睇到你哋私了市民；我哋睇到你哋用磚頭掟死老人；我哋睇到你哋用尖刀刺殺警員和議員；我哋睇到你哋使用汽油彈焚燒地鐵站，商場店鋪，甚至警署；我哋睇到你哋佔領學校，佔領機場，封鎖道路；我哋睇到嘅正如你哋所講係血淋淋嘅，係香港普通市民被你哋打到血淋淋，倒喺路上。
你仲話呢一場抗爭，將香港體制中嘅貪污、腐敗以及公權力嘅不受控與法治嘅崩壞，一層接一層咁揭露。但我想講嘅係希望你學習一下歷史或者問一下身邊嘅老人，回歸以前嘅香港係點樣嘅。
香港喺回歸以前，英國一直將香港人當三等人，甚至印度人都要高香港人一等，更唔好提人權了，香港人喺英國殖民嘅99年裏從來都冇機會自己選港督。再嚟講下貪污同腐敗，你怕且係冇睇過5億探長雷洛吧。香港回歸之前遍地嘅賭當、煙館、妓院，警員按天收規費。你居然話宜家嘅香港體制有問題，睇嚟你哋真係被西方反華勢力荼毒嘅一代。
最後，我都想學你提兩句大陸青年廣為流傳嘅句子。
香港係中國嘅香港，香港與中國不容分割。
犯我中華者雖遠必誅。
希望香港同胞可以深刻咁領會上面兩句嘢。祝願香港早日恢復平靜，亦祝願你哋可以早日回到課堂。我唔知未來嘅日子會變成點，但係我知道上天會保佑所有真正良善、和平嘅人。

一名微不足道嘅大陸青年

2019年 寒冬

是旦啦 無人care

大陸喱就大陸喱，青乜撚嘢年

哦

犯我中華者雖離必誅

是咪覺得自己好撚型？？？？

完全無講點解會發展成咁
政府唔理民意
17億一條天橋，120萬整個1萬淘寶貨燈飾
等等仆街野

只係一句外國反華勢力就解釋完

回返佢啦，社會無大問題，公義得到彰顯，大部分人安居樂業，會有呢d 問題？會發展成咁？

第一個POST 想自爆

借位，thanks

百鬼亂港？你地亂港多啲wo【附行動】

成篇垃圾

tldr

好一個腦閉塞

嘩又要亮劍啦